聯合國被爆與共產黨合作監視人權活動人士

FOX新聞獨家消息顯示，聯合國僱員爆料聯合國人權事務高級專員辦事處與中國政府合作，向中共提供人權活動者的名字，包括藏族和維吾爾族持不同政見者，其中有美國國民和居民。

聯合國僱員艾瑪（Emma Reilly）於2013年首次提出指控，她在10月21日寄給美國高級外交官和國會議員的信中提到：「很顯然人權事務高級專員辦事處（OHCHR）持續為中國政府提供相關人權活動者是否計畫參加會議的信息」 。
Emma Reilly，照片來源FOX NEWS

艾瑪還表示，人權辦事處試著與北京政府討好關係，在她爆料之後遭到了人權辦事處高層的報復。艾瑪對揭露該事件所面臨的風險並沒有害怕，她在接受FOX新聞採訪時表示：「聯合國並沒有採取行動阻止出賣這些人權活動者的信息，而是全力以赴對我的揭露進行報復，隨後我被排斥，被公開誹謗，被辭退，我的職業生涯陷入困境。

美國德克薩斯州參議員泰德‧克魯茲（Ted Cruz）接受福克斯採訪時表示：「如果有關聯合國的揭露是真的，這將證實聯合國就是一個魔窟，他們向世界上最糟糕最破壞民主的政權屈服。

推

仆街UN

美國幾時先另搞個新UN出黎？
UN冇得救架啦

垃圾UN

幫下樓主﹐英文原文source:

衰撚過國聯

Rubbish UN

中共啲滲透真係好成功，聯合國高層都係佢地啲爪牙，希望各國痛定思痛啦，由其係大愛左膠共青麥克爾同啲法國佬

香港持續幾個月嘅警暴聯合國只係整一篇廢話，而智利警暴不足幾個星期就派人去調查

FYI 高級人權專員(人權部門最大粒) Michelle Bachelet 係前智利兩屆總統

美國人被中國拘留7年..

直頭想監控全世界

UN失效，係大戰基本條件

全世界俾共匪滲透

世界大戰

俾支那入左去之後成個UN玩撚完

咁垃圾

洗佢腦 返美國做間諜

聯合國

垃圾in

解散UN!

德國要等大選先有機會變天

國聯2.0

死仆街

#Chinazi

Disgraceful UN，你自己憲章序言都講明成立係為咗保障人權、平等、正義、進步，唔係幫暴政續命，壓迫民眾㗎。

Push

推！

唔撚喺咁仆街麻

twitter

麥克爾算鳩數吧

CCP 的手伸得越長, 滅亡便來得更早

UN真係好撚垃圾 屌你老母 好痴唔痴係都要痴撚埋去奶共

好醜惡 中共真係搞到呢個世界烏煙瘴氣 呢個仆街政權幾時先消失

唔熟歷史，佢算唔算德國咁耐以嚟最廢嘅總理

國聯只係廢，聯合國係做埋幫兇

crazy

玩過文明5就知，世界會議只要大國想，派D秘密警察同傳教士搞下影響力，做大之後世界會議就係個大家貼錢幫你搞嘅牟利同打壓工具